Adidas X Marvel D波鞋係邊到買？

😫揾左好多間都冇

九龍灣有

漢口道adidas